有冇日本火車jj係到

E4 Max要退役啦
新幹線車種以後都會繼續單一化，E2 都冇埋既話東日差唔多都係E5 E6 E7